[向泫雅致致敬] Apink娜恩上衣失蹤，大跳性感熱舞

又唔係胸圍失蹤

唱santa tell me好正

失蹤？？
波？

過氣老g團開始賣弄性感
有用咩

ver.幾 認唔到

收聲啦失業狗

咪再jer🤨

都係個ass正

反羅狗抵jer

麻麻地

唔係話唔好睇，係睇厭咗囉

無波

完美啊孫女神

孫女神屈到

係 勁撚正

呢種身型

蝦翁吊打

咁又未去到吊打

想聞

冇波既？

正撚到

多餘 著呢啲褲阿婆屎忽都正啦

好撚樣衰